有關於三罷大機會失敗的討論

如無意外 來近的三罷又會係一次失敗的三罷

首先三罷門檻非常高，大家要知道。三罷要成功一定要一個非常強的做勢大會。

八月五日 三罷成功好大程度就係做勢好成功，公務員，小商戶，航空業，機場控制中心，電視台，醫護人員都出來表態支持罷工。

文宣方面
我地前前後後宣傳咗接近2個星期，而且係主線中的主線。基本上個個都知三罷好重要，全部精力放落去。

派傳單，放映會，連濃牆，返放工時間黨鐵宣傳。

對應的行動
七區罷工集會回應罷工運動，因為社會大部分人支持而響應的不合作運動

政府的對應
八月五 政府淆撚到仆街 日日叫人唔好罷工
九月頭 政府完全無回應，因為佢地都知無大型的文宣，做勢係無可能成功。

八五罷工後好多商業機構解僱罷工僱員
政府用行政手段做好多白色恐怖，例子國泰。令到三罷好難再實行

結論 要三罷成功，係現時社會環境，要比八月五的文宣，做勢緊大緊強。而且要長時間（三至四星期）的發酵先做到。所以突然咁急話要搞三罷，現實來睇失敗硬

唔遲 急推中！

上次我成team 人得我一個罷工咋，屌你老母
個社會平行時空黎，我d 同事大部分淺黃，又屌黑警，講撚到自己幾嬲幾憎d 狗
但最後都係工照返
對我呢d真係罷工既人好撚唔公平

我都係 以為個個罷
點知得我一個罷仲要可能被公司清算
我曠工左兩日

香港不嬲得把口屌 身體很誠實

唔好阻住香港人返工就得